[薑茶仔] [加油呀電車]認真，我想今日打去早霸王表白 - (2)

樓主唔係我
薑茶仔加油

事源

好廢…

好緊張

毒到

好廢

屌 幾個post

屌 乜9

森美好撚串

乜膠 型男見面會

做乜鳩呀，又講，都話打去

人地當你係兵

好後悔幫你集氣

我都係

好多個post 2

樓主勁毒, 笑到仆街

森美好賤

完全係打上去做小丑…

點都好，希望成功啦

仲要入伍一日的兵